他说，他这样做是为了在赛前训练营期间获得更多个性化的关注。 当卡马鲁·乌斯曼逐渐走向UFC的伟大时，他的前队友想要阻止他 
 具有讽刺意味的是，就在印度准备一项禁止比特币在印度的法案时，世界正转向我们在印度的大量技术人才，以保护和保护比特币网络。 Jack Dorsey和Jay Z投资500比特币使比特币成为“互联网货币”Manish Singh 2021年2月12日 
 监控录像显示，彭斯和他的安保人员、家人和工作人员从国会大厦的楼梯上被疏散到远离国会大厦的安全地点。 众议院弹劾案的管理人员在复述1月6日的袭击事件时强调了彭斯和其他高级官员面临的危险，艾米·加德纳、卡隆·德米吉安、费莉西亚·桑莫兹、保罗·凯恩，《华盛顿邮报》，2021年2月11日 
 他们充分利用了这一优势，为球队赢得了第二次超级碗冠军，也是18年来的第一次。 海盗队在第五届超级碗决赛中以31比9击败酋长队，汤姆·布雷迪获得了他的第七个冠军 
 在大多数人看来，它的垄断之路似乎是有机的，但该公司用来确保这种主导地位的策略现在正受到审视。 谷歌的未来和它对搜索|的意义皮特·埃克斯利| 2021年2月5日|搜索引擎观察 
 他们的领袖恩杰(Njie)在行动期间仍然被称为“戴夫”(Dave)，他会在州府安全之前保持一段安全距离。 雅各布·西格尔| 2015年1月6日|每日野兽 
 我需要克制自己说服他们接受真相的冲动，这样我才能感到更舒适和安全。 2015年，让我们尝试更多的同情|吉恩·罗宾逊| 2015年1月4日|每日野兽 
 如果有人想要确保直接和安全的连接，任何实体，无论是酒店还是其他机构，都不应该能够阻止它。 “道德”连锁酒店万豪如何以Wi-Fi安全的名义欺骗客人 
 然而，我们刚刚得到了一个必要的警钟:一切并不像我们想象的那样安全。 给圣战分子的礼物:看不见的机场安全威胁克莱夫·欧文| 2014年12月27日|每日野兽 
 我想提请您注意，希望您能帮助我获得一个公正的解决办法。 一名美国海军陆战队员在伊朗监狱进行绝食抗议|伊朗连线| 2014年12月18日|每日野兽 
 众所周知，波拉维耶哈是修士们选中的执行者，他们唯一关心的是保住自己的位置。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 几乎有一半的人跑去保护他们的警戒马，急匆匆地带上武器，向监狱飞奔而去。 红年|路易斯·特雷西 
 整个目的是通过表现品格的最高要素来确保品格的发展。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 然而，即使是天才，也需要方向和调整，以确保最完美和可靠的结果。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 她对他们的幸福和幸福感到放心，除了偶尔有强烈的思念外，她并不想念他们。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦